滙豐網上開投資戶口煩撚到

煩過肥閪大隻 班IT9炒咗去啦

有幾煩

SAME

東亞網上轉帳重煩
轉錢去人地戶口，要落去分行登記左先

清,我個人理財都幾正
早排搞一輪....
地址岩既,佢WA寄唔到
電話舊既,我改撚埋
怕9佢有問題呢樣個樣開埋個保安編碼器

到某日急著要過數
屌,開個WEBSITE,仲係認住我個舊電話
屌佢老母
如果筆生意幾十萬上落 我真係死俾佢睇

HSBC